再見你的偲煙死一千次也不枉

再見你的偲煙死一千次也不枉
未同藍絲一起不夠運
我要 有五千蚊比我隨時拿著看
別忘記跳舞要繼續盛放